"Fillit ne consiste pas à recoder Tetris, mais reste une variante du jeu dans l’esprit.
Votre programme prendra en paramètre un fichier décrivant une liste de Tetriminos
qu’il devra ensuite agencer entre eux pour former le plus petit carré possible. Le but est
bien entendu de trouver ce plus petit carré le plus rapidement possible malgré un nombre
d’agencements qui croît de manière explosive avec chaque pièce supplémentaire."

Ce projet nous familiarise avec l'optimisation d'un code en gros, le but étant d'obtenir des résultats performants.